理大手足 請保持冷靜 救兵7點到

唔好出去俾人拉

頂住!

推俾poly手足睇

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

夜晚七點？太遲啦⋯⋯

班狗唔敢攻入去

救兵由琴晚講到依家

早就集唔夠人，咁最早得7點

唔好放負 先推曬所有行動post

香港人抵輸

朝早七點到頂到人都癲
仲要等你收工

係有呀，但完全唔夠打啦，拉左幾多個呀

唔好散播恐慌 拉走垃圾post

凌晨講朝早
依㗎講夜晚
夜晚再講聽朝
之後，就再冇之後了

根本唔夠人，頭班車出去都冇幾個

推

7你老母，幾班人不同戰線琴晚打到依家

仲要佢地等幾耐 屌

係入面既環境得閒又幾粒tg飛埋黎點可能等到咁耐

而家popo 就係想手足情緒失控衝出黎

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

救乜春 琴日下午成功左次 邊可能有第次

7點係人都死

仲等你放工？香港人抵撚死

唔好再比假希望啦

事實如此 你唔接受都要接受

你地頂吓啦
我收8點

尋晚開過花都突破唔到, 今晚會得咩?

大部份人都係PART TIME 抗爭既事實

佢地打左20個鐘喇，仲七點................

咩原因而家唔到要七點先到？

有良知香港人一放工去尖沙咀聲援啦

7點 人唔笑狗都吠

仲要等港豬放工
罷工即刻走出黎得唔得
點解屠城救學生 仲要諗辦公時間

因為成班仆街返晒工

琴晚5點開始打
打到夜晚7點
之後打到朝早7點
再打到第二日晚7點

認真 唔好俾假希望人

忍耐……

香港人救人都要等放工,仲要唔計有9成係即刻返屋企
乜你地覺得呢班香港人仲值得你地咁做咩

遲來的正義不是正義

1

聯絡左星火未

根本集唔倒人

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

頂到今晚7點又叫人頂埋聽朝6點 係黎就黎啦 唔好比假希望

無限loop?

challenges on mental, physical, and emotional control

已經好多人搭早班車過嚟
但好重狗
好難救

我唔想絕望
但琴晚講等聽朝
而家話7點
我點信？

夠喇！
6點又7點
7點又10點

各自做！能夠做就馬上做！
唔好再講時間！

而家最好養足精神，
全世界睇住佢應該唔敢衝入去打，
大家要等待最隹既時機

幾時先燒狗屋

唔好灰啊 出邊嘅人都可以做野 入嚟推post 頂多兩個鐘 小隊夠人就可以救人

[行動post] 黑警到此為止 香港反擊戰 狗屋大行動

7pm
頂四個鐘

又話黎明過黎
黎明完又7點
係咪7點之後又12點
12點之後又叫人捱到530？

我黎明到依家都開始攰

夜晚只會更多警力

頂住

對唔住 我係外國 只係可以做冷氣 但我始終認為搞狗宿先可以幫到大家

就係你地班人太鍾意返工

再set 幾多點幾多人 都救佢地唔到 你睇下今日有幾多人返工就知

真係好垃圾

冷靜

唁好講笑啦
頂左一日仲點頂
7點人都死哂

仲要7點

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要可以威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

點都好 唔好衝出去
衝出去被捕 留喺度都係被捕嘅話
唔好出去博

仲7點
缺水缺糧喇

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

係，抵死

返得工唔使預佢地七點做到d咩

班前線死打爛打已經好努力架啦琴晚..
就咁睇琴晚都有幾千人仲有好多家長車仔

Push

咁可以點，我地又阻唔到人罷工，咁提早個時間啲人就會出啲出咩，既唔得，咁就唯有晏啲

係 但係我地要鼓勵poly手足先
全力救人

點救呀

黑警想你死呀

佢地頂唔撚近啦

push

睇戲就睇得多，如果炸冧道牆走出黎得唔得？

返工？咪搞到宜家咁囉。
返工嘅去死，垃圾

武器唔對等，點救

想方法，救理大！入面斷水斷糧，手足走不動了！
大家快搵出路！

已聯絡家人 星火
ps 更正 朗天

未埋身就放題

係明早7點

要出就依家出啦
仲7點

繼續返工啦
7點直接買埋盒飯返屋企睇新聞捉咗幾多人
唔駛嚟 已經死晒
抵輸

咁邊個7點可以早啲

人道救援

重7點！重番工

而家要出黎啦

琴晚冇出既
今日7點會無啦啦同你出？

攻左入去啦，拉曬啲人

你on9，24號夜晚7點啊

今晚七點後又話聽朝

琴日就大大聲係咁叫人入黎 想食煙
今日比人圍住就喊哂口叫救命
有骨氣啲好無？你估去迪士尼？

算把啦 發生咁嘅事都仲可以返工 對唔對得住我地凌晨出去幫拖嘅人 想講得好小人 反而今日返工就好撚多人

手足搵間房收埋自己 控制傳媒
然後等良心傳媒運藥運食物

因為和理非琴晚訓哂教又無車

真話好難聽但好多和理非聽到今晚吹大雞都會好

利申 身邊好多和理非

又拖 原本話今朝 伊加話7點

係想救人就帶好gear 冇裝乜柒都咪撚旨意做到

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

救人要有裝啊屌

cls課外活動咩屌你
宜家就出去！
將你係屎忽同你張櫈分離！

認真既 我諗已經冇所謂既救兵 所以希望大家自保 棄裝

長春圍咗幾多日？
揚州圍咗幾多日？

香港以卵擊石咁抗日，都抗咗大半個月

仲喺度9up嘅，唔係狗就係五毛

7點咩人都死哂啦

尋晚等話天光
天光又等返7點夜晚

…

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

二百萬人得幾千人肯出嚟
聽到我都想喊 個個淨係識whatsapp問安唔安全 係ig share story 係fb upupup
用愛與和平拯救世界咩
其他人呢屌你老母
對唔住呀手足 我盡咗力

冇撚用 收皮啦 要出去幫手嘅 一早去左

公海唔好做呢啲野

唔該

啱 和理非 仲諗住救人 on9

出黎啦冚家剷，仲7點？7點我比個大將軍你做好唔好，唔想聽廢話阿你老母系

拉緊人啦wo
點守到7點

屌你地老母
琴晚到依家話出出出
到我琴晚發夢去到現場根本完全唔夠人
諗住等埋你地話咩5:30 6:00
等到依家又係冇乜人
真係想贏既就依家一齊出黎救手足

仲7點 即係班港豬返緊工啦，收工就過嚟食下TG扮哂野，係有心既早就罷工出街幫啦

sorry但真係可唔可以等到今晚

我求下你地即刻出來啦
求下你
我嘅死黨 我嘅朋友都係入邊
我乜gear都無我都衝去攻
好辛苦
通宵攻咁耐 我頂唔住啦
求下你地出來啦 當我求你地啦
我折壽10年都得 出來啦

講依啲鳩野有撚用？
割席定5毛

老豆搵仔好撚鬼

已經冇可能突圍，依家唯有以慘痛嘅人道危機，引起國際壓力，逼退班狗

七點。。。人地坐緊火車直上深圳受靶喇

琴晚十點講撚到依家

頂唔到咁耐啦

抗爭就係咁，對手是中共。
仲有，可能會開槍，一定要小心。

揾地方哩埋，
入夜後走 (polyu 所有燈要熄晒)

入黑後更難救。黑警換完班叉滿電到時更難搞。還有禽日趕走傳媒肯定為左行私刑。入面已經去到用狙擊槍，步槍。殺入去黑警話你搶犯肯定會開實彈大屠殺，如果可以開到口話64重演，已經確定目前執勤果啲魔警已經沒任何人性。

Block Z 有冇路走？

香港人 要番工呀嘛 7點已經 好急

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

仲七點？等你地收工啊？

尋晚話朝早到 呢家就7 點到

Tui

咁出唔出

佐敦今朝到而家啦,都入唔然到尖東

又話兩點鐘有準軍事部隊介入？去咗邊呀？

仲等7點？香港人真係仲有心情返工？
香港人你地當poly班手足係咩？當佢地condom？

你地有無諗過poly入而啲手足幾絕望？

又Block一隻

同埋唔係唔敢
係擺明消耗緊手足

罷課真係成功關鍵

加油啊

7點死撚哂啦, 冷你老母靜咩, 洗閪你救？

其實有咁多長竹做乜唔一人揸一碌直衝撞開班汪汪?穩陣就另一隻手繼續揸盾牌

頂住呀，呢兩日已經好多人唔同時候黎開花
頂住呀

推，狗既策略係想圍死你地，想大家戰死/投降

依家唔係突圍既時機，坦白講成功機會都細，要博就等今晚大家出左來再搵時機

唔係話戰死就代表值得，冇左你地班手足，叫我地外面著急既點繼續落去

不如拍片推上國際!
入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

撐住啊

屌你講到好似好易救人咁
大佬 我地乜武器都冇
未去到紅磡已經俾狗拉 點撚救啊
有心無力 我地都好無奈啊

頂住啊

番工撚要番埋工先

有閪救兵

忍住，援兵會出現的

等到七點 骨都化埋啦